誠徵各位巴打設計一張天王輪椅俾華仔

想要自動排檔
3000cc
v6引擎
流線型設計

搭載愛國者導彈

留名跟進事態發展

無讀工程巴打?

可隨時切換直升機同噴射機模式
搭載J58噴射引擎